見到啲 MK 扮大人著皮鞋又唔著襪

真係好撚柒

有冇圖

著loafer 邊駛著襪

mk做乜都柒架啦屌

著皮鞋唔著襪好平常
利申：經常唔著